[文宣] 今次7.1要成功，真係要靠人宣傳好 "無得暫緩，只有延期/撤回"呢個pt

政府已經成功將市民分成 "收貨派" 同 "死硬派"，孤立"死硬派"
7.1要成功，就要令"收貨派" 希望幻滅，佢地自然上街，民氣自然再聚
否則好多人以為依家已經實質上撤回

民陣/民主派可以帶到呢個pt畀公眾就最好
否則就要靠我地

呢個幻想唔滅
呢場運動只靠"死硬派"好難繼續

呢個point係成敗關鍵
如果民氣再聚，之後行動會有民意backup，好似之前咁

點解要延期